[學車j]第一堂學車有乜要注意

唔想第一堂比人屌到化
棍波van

第一堂有咩好屌 佢預你乜都唔撚識，一陣你扮撚晒醒就真係比俾人屌

正常係乜都唔識
師傅明白架啦

1212

揸車最緊要係咩

同師傅打好關係

第一堂乜都唔識 個阿sir一開波就叫我上司機位
我一起步就唔小心入左三波

帶學牌囉

踩住個極力子然後入1波...再踩住個油門去到5000轉再大叫[真主偉大]...教車師傅一定唔敢屌你

入一波 彈極力子 heel toe拖波
師父知你係行家打返個7折比你